Kohto ette tulli sep Hinrek Mägi ja kaebab et temal on Hans Rio käest 5 rubla raha saada 1 rubla wankre püwärgi tegemise ette,ja 4 rubla rautamise ete,Hans Rio sai ette kutsutud,tema ütleb et pöle mitte sepale öigus raha maksa,sest et sep on tema käest söönd ja wiina joond rohkem kui nende kauba sees olnud,ja et neil kauplemise jures käemeest pöle olnud waidlesid teine teist modi moistis kohos et Hans Rio maksab sepale 2 rubla 50 kop.
Kohto wanem:
Kohto käemees Jüri Oost XXX
Kohto käemees Töno Kado XXX
kirjutaia M.Lewet/allkiri/
